遍地開花之和你婚

From 老豆搵仔
速龍 麥秉遜
今日20:00喺
九龍灣德福花園平台P13-14
club one德藝會四季軒 擺酒
九龍灣手足可以過去賀佢老母

九龍灣開花啦